［集思廣益］如何捍衛連登？

我諗頭先上唔到連登嘅巴打絲打一定覺得好恐怖…

當然，如果大陸網軍去攻擊 Cloudflare，我唔太擔心，諒佢哋都無辦法打低美國佬… 但係如果佢哋選擇性淨係攻擊連登呢？今日嘅連登頂唔頂得住呢？

有唔少討論，建議我哋一齊搬去一啲外國嘅討論區，我唔係 IT 人，唔知外國討論區嘅配備，係咪就足夠抵擋大陸網軍？

不過，如果我哋咁做，對唔對得住撐咗個壇、撐咗我哋咁耐嘅連尼住、望遠巴打？佢哋投入咗咁多嘅心血同精力，係咪就咁毀於一旦、血本無歸？

如果倚賴外國技術就可以保護呢個論壇，我哋可唔可以用行動支持連仔，幫連登嘅裝置升級？如果有需要，我唔介意參加眾籌，亦特此呼籲，希望大家喺呢度享受咗咁多自由討論空間嘅巴打絲打，都可以繼續支持連登！

推

上唔到連登 就去登記做選民啦
最後半個鐘
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

推下先！

如果用咗cloudflare都可以繞過cloudflare直打個host咁邊有人會用cloudflare

Cloudflare就係連登個盾攻擊連登＝ 攻擊Cloudflare

利申：唔識 IT

如果對手用其他方法攻擊呢？ cloudflare 係咪都可以抵擋？

Push